台灣妹子撐反送中 IG狂被內地人灌留言

佢每一個post入面都幾乎有成千個五毛
係Instagram#反送中Tag都係頭幾位
我地唔好留言 全部report曬佢地
冷氣軍師你依家有嘢做啦

你地鍾意點report都得

自鞭十連

台灣妹

港男娶台妹不是夢
有抗爭過（+100分）

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

救台妹

喪屍

全支那究竟有幾多隻五毛

怎麼可以不幫台灣妹妹呢

好撚多 頭先先鬧走幾隻

和平理性虛心向佢地學習
問佢地乜係六四

英雄救台妹

佢地講野patten有啲一樣 我有懷疑過係咪Bot

全部都話咩唔敢除口罩 戴口罩就係暴徒

問佢地爬牆係咪言論自由嘅一種

筆名是「狗娃子天一」的中國劉姓「Boys’ Love」耽美小說作家2017年作品曾在數月內狂銷7000本，今年10月底卻被中國法院一審認定為「淫穢出版物」，判處10年6個月有期徒刑，本月開庭時她邊哭邊疑惑地問道：「是不是我們這些人真正屬於作奸犯科？」

由劉姓作家出品的BL小說《攻占》去年在中國網路文學類中異軍突起，剛上架就襲捲當地網路，但歷經短暫熱銷期後即遭禁售，相關人員也被逮捕，據傳，前後一共賣出約7000本，收入約15萬人民幣（約67.5萬台幣），作者、製作及販賣的相關人員全被判刑，徒刑從10年6個月到10個月不等。

中國的自由

剩係up 8964就ok 佢地驚比人捉

網紅「館長」陳之漢曾在直播提到，朋友的哥哥在中國「被領身分證」，今（22）天有人現身說法，表示當時上臉書抱怨有「被強暴」的感受，因此遭中國人留言灌爆、登上微博熱搜，公安還上門找人，嚇得他趕緊回台，一路上心驚膽戰，直到飛機落地才心安。也因為有這樣的經歷，他表示：「我挺香港」、「反送中」、「自由萬歲」。

曾姓網友今（22）天發臉書分享，5月他出差中國考了駕照，卻被要求按壓指紋、拍照，作為大數據資料庫建檔，令他相當不舒服；事後，曾姓網友除了拿駕照，還收到一張「附有大陸公民身分證號」的台灣居民居住證，讓他感覺「被強暴」，發臉書揶揄「怎麼一夜醒來變成中國人」

隔天，公安果然到辦公室索人，威嚇「叫那個台灣人講話小心點」。曾姓網友趕緊買最近一班飛機回台，一路上忐忑不安，過海關時擔心被拘捕，登機後害怕遇上天候不佳，班機返回中國等等。

原PO說，飛機落地那一刻，「我真的激動到差點哭了」，那瞬間強烈意識到「台灣才真的是我的家，這裡才是能真正讓我放心的地方」。事件全程約20個小時，對他而言卻如惡夢一般。

事後，中國官方仍打電話到原PO辦公室關切，甚至有不明人士到他的中國住所尋人。幾天後，6、7百則的微博轉發文全數下架，「這一切都好像沒發生過一般。」

原PO說，雖然不是犯了法律條例的罪，但大家都知道，中國的標準與一般國家不同，「所以我不知道假若香港的送中條例通過了以後，我是不是也去不了了。」

網友們回應，「恭喜你平安歸國」、「還好你平安回來了，太恐怖了，太可怕了」、「不要對中國人有太好的想像，封閉的環境日久，人的思維已經...」、「精神折磨」

翻......牆

叫佢地百度以下64、六四 公安即刻上門

818

以下關鍵字眼
64
89
維尼
京A

送畀啲微博五毛

得罪講句
與其晒時間屌鳩五毛
例不如幫手文宣

唔係話你地冇幫手文宣，只係可以將焦點集中返，五毛係殺不完的

五毛

大家識做

countless

台妹

班支那豬真係好撚煩
咁撚愛國用小紅書啦
咪撚污染 INSTAGRAM

推呢排ig Twitter勁多5毛

喺ig 叫人返微博，on9 你班支那人又唔返去? 個個衝哂出牆愛國

文宣當然重要
如果有人得閒去鬧鳩啲五毛
就去鬧啦 孤立無援真係好慘
頭先我個friend無啦啦都可以比兩隻五毛入佢個得幾個like嘅post鬧 仲要無人出聲幫佢
顧住文宣嘅時候大家都可以幫下受其他五毛影響嘅其他人

Sorry 唔記得擺link

個台妹都係一個人對住千幾隻五毛

大家可以係文宣嘅同時幫下受五毛攻擊嘅其他人

推

我愛台妹

好多都係post張圖J下

推
推
推

post 番啲內地禁的圖或新聞圖。如化工廠大爆炸等。同佢地講道理打字太煩。IG 又不像內地咁有內容審查。

IG 留言post唔到圖

仲有你媽死了

仲有種枇杷樹

幫班傻閪參軍 舉報佢地翻牆

五毛用語解釋：
你爸今晚必種枇杷樹

罵人的話，意為尼瑪死了。

出自古文《項脊軒志》，
其中有一段話「庭有枇杷樹，吾妻死之年所手植也，今已亭亭如蓋矣。」

意思是「庭院中有一顆枇杷樹，是我妻子死的那一年親手種植的，現在已經非常高大了」，那麼說人家種枇杷樹就是咒罵的意思。

On9曲解人地古文到咁 中國人真係從文革開始文化低下

在佢地啲熱門tag post 圖。留言就由佢地留。反正你越介意佢地越開心。

呢條女我要定了

睇落人地根本唔在意d大陸人

Btw都幫拖

我追佢

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

呢D POST 感覺無乜文宣價值同其他用處
用黎比人打下飛機笑下D蝗 不推文回覆

你們可以追我了
Why am I so cute
好抵死又生鬼

即刻去聲援台妹

去做文宣啦
我純粹係睇唔過眼先post上黎
更加重要嘅post當然先推
你又唔洗紅字嘅

大陸人總係覺得咁樣洗版人地會好撚驚

大家知道左得閒先去聲援下

最重要都係文宣

得閒嘅時候先當小遊戲咁打下五毛算啦

關左個留言等D五毛谷住谷住幾爽

其實同網絡欺凌一樣
當你一對五百個 幾多口水幾定都好都會驚

貼64

但唔係現實
全部人吠夠幾日就走晒

Push

push

下,唔係講緊佢好懷念妻子咩?

我都係get到咁嘅意思 佢地get到死老母真係勁

大約14億

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

連登仔一齊follow妹子
話比牆內人聽 由2000人一日之間可以上到幾萬人都得

哂氣啦,要靠 vpn 先出到黎上網既狗,
有咩資格理內聯網以外既野

唔好咁啦

冷氣軍師全面進場！！！
守護台灣妹妹！！！

啲5毛酸民繼續支持中國 繼續醜化女性
最搞笑連女人都問幾錢晚 on9